受死啦死獌狗！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Ok

樓主獌

投降啦入少幾球ok?

又登屌你老母

曼城好波

嘻嘻

今晚151

起碼153

樓主個半場鳩下鳩下
個頭又柒

你仲柒, 拎黃牌

我有助攻

本身我入, 比人拉跌左

柒撚到

對曼城歐聯8強兩回合黑左3球
文尼踢傷艾達臣唔洗拎去人道毀滅

樓主

牙古路勁撚到

白頭佬勁到

樓主勁

阿古路好勁除左會員